7仔個肉鬆飯團真係屌打華御結

仲要10蚊
不服來辨

佢係7仔 所以不了

7仔=怡和=藍

病豬最啱用嚟做肉鬆

d飯咁撚差

7仔收皮喇

華御結高層都藍到仆街
本身鐘意食飯團 但真係好小黃店會賣 有都唔就腳

7仔啲飯難食到仆街

買三個減10蚊

華御結初初黎hk果陣7仔有得買
過一排就下哂架7仔換哂自己果d落去搞到我中左伏

依家真係好少食

樓豬食開屎

最正係尖沙咀aeon果間